Steam 世紀帝國1同2 4K版 做緊特價 好冇買

利申 有世紀帝國2 HD 版

你有HD，買2 HD 同DE合集有75折
但1同2 DE合集唔貴得過個75折好多

睇係會唔會玩返1代，唔係都係75折抵啲

已買DE AOC 1同2都叫做童年回憶

係咪有齊曬咁多民族？

hd版會窒機
幾靚既機都窒

DE版 齊曬HD版所民族仲新加左4個新民族

20年前嘅GAME 係咁上下 HD版只係將20年前嘅GAME加插DLC 唔LAG就假

唔係M$都唔會重新寫過

不了等4

比賽都開始全部打DE 版， 緊係買DE

巴打 我玩左四個月啦

知唔知邊道有Discord
我晚晚自己玩1V1 ， 好自閉